白羅斯內政部證實 警方被允許於示威現場使用戰鬥武器 包括：火焰槍

【命運連動】白羅斯內政部證實 警方被允許於示威現場使用戰鬥武器

星期日的示威上，白羅斯警方多次被拍到佩戴火焰槍及不明噴霧，與手無寸鐵的示威者對恃。白羅斯內政部昨（12）日公布，警方已被允許在有需要時使用戰鬥武器，以對付自8月9號以來一直持續的反政府示威者...

詳細新聞內容:

#DBC #DBChannel #加山傳播 #國際 #白羅斯 #ACAB

白俄手足有冇用火魔或聖水？

flame thrower

癡撚線

聖水仲高攻過火魔

google translate:

中文版:

火魔視覺效果好強，但傷害比想像中低

Cls

癲到咗

戰犯

黑警

好撚癲

警察？軍隊咋

納綷

如果屬實, 真係打靶極權, 不能仁慈待之

癲過hk

Cls, 擺明大屠殺

蘇聯正常發揮

仲閪過用真槍

話內政部道歉=贏咗嗰班傻閪去咗邊

橫死掂死，向住拎flamethrower條友狂掟汽油先，佢一開火就一鑊熟

好撚變態

痴撚線

We're on fire

痴孖根

火焰噴射器好似唔比對人用

唔係咁易㗎

普京隻狗盧卡申科越嚟越痴線

其實家陣 白羅斯 既示威者 好和平

十足十 2014年雨傘革命嘉年華咁

根本無必要用到咁高武器

噴火槍射程好撚遠

好似有20米

聯合國禁用武器.
痴L 線

要用紅蓮

仆街極權一樣黑 !

Cls 歐盟出兵啦

啲親共狗又有得攞黎比較

好似禁武黎喎

Ok , how

白羅斯義士如果不能升級武裝，就會被屠殺了